100 萬樣野做

又要考試又要寫thesis，報course，仲要搵工 同場加映~ 奪命追魂msg from要復合的 EX
...放過我啦 我就快死啦!

多餘，全部上連登講二句可以解決。如果唔得，就講多幾次

否則你駛開Post？

香港人可唔可以唔好咁mean

打online game 行錯一步：屌你咩，咁都錯

網上買嘢被人呃錢: 抵死呀，低能兒童

分享失業1 個月： 廢老、廢青唔死冇用

討論區意見不合： 屌你老母你食撚屎啦

其實香港人喺咪好撚大壓力姐？真心全部人網上又好現實又好都好撚燥底

唔知以為殺父仇人

因為你真係蠢唔係扮

呢個興百屌成才

呢到